大家上茶樓飲茶咩點心係必點？

我就小籠包，有肉又有湯汁，食完好有滿足感，浸唔浸醋都咁好味

豬柳強

牛肉腸
春卷
潮州粉果!!!

仲食m記

去酒樓食籠包伏到爆。

申利：姜蔥牛柏葉

燒賣、蘿蔔糕

山竹牛肉球

鳯爪
間唔中專登去唐記買番去加餸

晤似貓 晤似狗 師奶淫得狠

其實睇係邊間，我去開既都好味，唯獨一次試過冇汁又皮厚又貴

我都好鍾意

薯條

蝦餃燒賣牛肉球

小籠包我就上海店先叫
飲茶就雞絲粉卷，叉燒包，蝦腸，蝦餃

雞扎

咖哩魷魚

試下個蝦蛟就知間野有無料到

牛肉球大大粒 但通常都係中點
次次同啲港女同事飲茶
都一定幫佢地叫一人一籠先
塞飽佢地個肚

排骨 燒賣 蝦腸

鮮竹卷

茶你老母樓咩大陸仔

鳳爪 蝦餃 蝦腸 紅棗糕

點你老母

五大素球

姐姐